中國同WHO已經開始想spin“中國比西方安全”了

作者
2 小時 ·

中共和世衛玩髒區轉移，一步一步找人接貨脫手病毒。譚德塞在兩星期前否認武漢肺炎會在全球大流行，前幾天卻轉口風叫各國做好準備；世衛專家反覆強調疫情在中國轉弱、境外轉強，無視中共捏造死亡和確診數字，還說全世界欠了武漢，幫中共打掃乾淨地方。昨天文宣部炒作「境外新增確診首度超過中國」，是為了塑造全世界比中國更髒，不用一個月，中共就可自信地說不安因素不再來自湖北，病毒是來自其他國家，轉移公敵之餘，也幫自己解套。

這個星期，中共按步就班做這種政治操作。山東地方政府針對地方韓僑，禁止南韓人入境，是中共鋪張「病毒變成境外輸入」的第一步。現在，這個輸出病毒的國家，宣佈它第一宗輸入性個案。患者是一位寧夏老伯，2月19日從伊朗到達莫斯科，住了膠囊酒店後才搭飛機回上海，22日坐火車回到蘭州。這個公告，一來拆穿伊朗2月19日才爆疫的謊言，二來送大禮給普京，這樣對盟友真不錯。

細節請看：

作者

#金蟬脫疫
#不是你帶入伊朗的嗎

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

好安全
直接火化
超高溫消毒

快D 開工

又想內部矛盾轉移到外部
咁只會加快國際同強國脫勾

但西方國家奶支

開始緊排華啦 政府繼續奶好快落台 日韓有樣睇

要佢啲錢炸

邊一日係大陸搵錢個風險大到頂唔順咪走

擺明係啦而家已經冇人關心中國嗰啲數字
淨係關心韓國意大利伊朗
中國已經成功咁樣將啲病毒傳到全世界，再為自己解脫

準備第二波

世界排華緊係要做啲野

立即寫唔同語言嘅國際文宣,介紹武漢肺炎同應對方法

奶唔落
因為一招清袋